其實真係唔明白點解咁多人都去補習

明明知到補左都唔會高分好多